如果當日陳奕迅冇咀何韻詩 佢今日有幾粒丸？

善心打破0回覆